深水埗唔見左隻貓！重酬！

佢叫芒果 8月24號係深水埗九江街元洲街（大排檔萬發附近）唔見左
特徵：右耳無毛
❗佢好細膽 十分細膽❗
希望各位幫我多多留意
如果各位見到佢 麻煩通知我🙏🏻

重酬🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔該各位！我真係好愛隻貓😭😭

push

依家仲要閃緊電希望快啲搵返

希望你搵得番

幫手推
希望貓貓冇事 快啲番屋企

推 好打耳

點唔見？ 爬左出街？

俾狗捉咗

推

落大雨呀 快d返屋企

希望無事

貓貓快D返家 , 幫推

推
貓貓

陰公做咩唔見

01:24 揾左好多條街都揾唔到

好得意
幫推

幫推，貓貓快啲返屋企

好打耳 推

屌你啦
依排深水埗毒到連d老鼠都頂唔緊
仲唔睇實佢……

返嚟啦貓

推啊

推。。

求幫手推825行動post, plzzz

Come back貓貓

快啲返屋企啦貓貓出面好危險

我要真普選！

點解會唔見？舖頭貓？

之前成日去深水步一間藥房，佢地比人偷左隻老貓，養多隻細貓又比人偷左
個老細勁傷心之後唔敢再養

你呢d真係仆街主人黎
貓都唔撚見

不過都希望你揾翻
如果今次揾翻下次咪撚再養第二隻黎害佢地

more information

希望你搵得返

其實一直都好小心 係我今日反工..屋企人無關洗手間門..仲開左窗 過左一陣就打比我話唔見左啦😭😭😭😭我岩岩仲收工反到去十點揾到成2點 仲要落大雨4圍問人

巴打希望你搵返可愛貓咪😭自己都小心唔好dup雨冷親！

Push

推樓主隻貓好可愛

去尋貓fb問下.

盡快四圍搵下

推 揾到未

推
希望快啲搵得返貓貓，貓貓可以平安返屋企

推快啲返屋企

揾唔到 打算聽日出街招 唉

深水埗咁大。。。都要講埋大概位置架。。

好肥好得意

俾人抱左啦俾一兩千報酬應該拎得返嘅

都無人tg話揾到😭😭😭😭😭😭😭

邊頭唔見？

好彩今日深水埗冇放tear gas炸 唔係佢過左去就仆街

懷疑屋企跳窗落左樓 跟住唔知跑左去邊
有問過樓下附近d食市都話無留意到
又問埋d保安 又話無 倒垃圾既都話唔見
好驚

深水埗咁大...

班垃圾死黑狗最撚識放過期戈d

sor我文盲
自膠

食催淚彈死左

屌您老母

試下google 剪刀尋貓法
之前我隻貓走失試左真係揾得返！

感覺好流 不過都會試下 真心多謝您的意見🙏🏻

post上fb
貼下街招

祝你早日揾返

搵番未呀?

芒果？？？？我follow左個page隻得意貓都叫芒果……
祝你快啲揾返佢

本身我都覺得係，但個時走失左兩日點都搵唔到咪試下

同我隻貓9成似

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

唔會跌死？

希望po主快啲搵番隻貓

幫推！

推 落大雨呀

凶多吉少

推
樓主搵返未

仲未搵到？

有冇機會去左人地屋企推

有無放上天下貓貓一樣貓呢啲page問下？
有好多餵流浪貓人士同貓義工睇
如果佢哋執到失貓都會喺呢個page post出嚟
我有朋友之前又係深水埗唔見貓
都係靠呢啲page搵得返
你仲可以試吓貼街招
連登寵物台無咁多人睇

我而加去睇睇 唔該哂🙏🏻😭未揾反

呢兩日經過幫手搵
希望有好心人執咗

樓豬仲味搵返？

仆街,有冇人聯絡AKB48幫深水埗打氣?
秋葉原=日本深水埗
利申:我住深水埗
生命好唔流暢

pisj

深水埗咁大

Push 祝樓主早日搵番

推！

貓貓快啲返屋企，出面好危險

無關洗手間門..仲開左窗，點解會唔見貓?

大聲問下貓貓係邊

推啊
有無消息

推完全明白樓主心情

推..仲揾緊..多謝剛先某巴打 幫我留意..可惜唔係芒果黎..唉

懷疑跳窗

幫推加油

推 希望佢冇穿冇爛

得閒幫你過去睇吓

我都係住附近

你住幾樓..

推。。。

推
貓貓唔好有事吖

推！！！

幫推

推！好q

幫推 貓貓快回家

正垃圾，話你呀樓主
屌你老母養貓全屋裝網基本架喇
大把例子你睇
真係好撚嬲同d人放狗唔上繩無分別，係錫佢既自已自覺做足喇
落街搵，周圍貼街招，貼埋大廈同升降機，搵清楚埋屋企所有窿窿那那，唔好同我坐係到

屌你老母

樓主揾返未

好可愛快啲搵翻

幫你推

仲未搵返

人地相傳同流浪貓講
叫佢幫手搵貓貓
第二日就搵得返了

快推

今晚返屋企個時睇下幫你問你問一問

我想像到嗰種焦急既心情
希望樓主快啲搵番貓貓

仲未搵到..果邊咁多唐樓，可能爬咗上邊幢俾人執咗去養

PUSH~
隻貓咁得意..樓主一定好傷心~
我1日見唔到我隻狗仔..都好SAD了

樓主找回貓貓未？

搵翻未

幫手推

推推推

未..

可能被人收留住先